錢大康：無因語文中心抗議收過中聯辦電話

【Now新聞台】浸會大學一批學生上周到語文中心抗議事件，校長錢大康指學生威嚇及侮辱老師，違反學生守則，兩名學生要暫時停學。他又指學生可以被原諒，但仍要為行為負責。

浸會大學數十名學生上星期三到語文中心抗議，質疑普通話豁免試的評分準則，要求教師對質，期間有學生對教職員講粗口。

浸大經初步調查，確認其中兩名學生，包括學生會會長劉子頎以及中醫學系學生陳樂行違反學生守則規條，決定兩人要暫時停學。

被停學的兩名學生暫時不可上課及參與考試，但可以繼續進入校園，直至紀律委員會完成調查，預計需時數星期。

校長錢大康形容事件令大學蒙羞，學生可以被原諒，但不代表毋須負責。

錢大康多次被追問為何只懲處學生，而不回應學生訴求。他一時感觸，強調一直愛護學生。

錢大康指，事件發生後沒有收過政府或中聯辦電話，但事件引起各方關注及抨擊，令他感到有壓力。

相關新聞

依家真係咩人都做到老師校長
把口話愛護學生 但係又唔為學生諗下

你自己自動波奶共啦

當奶共已成為習慣, 仲駛乜收電話先奶?

你唔主動去奶先會收電話架嘛

錢大康多次被追問為何只懲處學生，而不回應學生訴求。他一時感觸，強調一直愛護學生。

唔敢直接回應質問，而家啲校長質素咁低嘅？

佢都係無答點解唔回應學生訴求

自爆

即係你打比人先?

個副院長仲似校長

錢大康完全係老人痴呆咁既樣

真人示範「九唔搭八」

即係發生前, 不斷收到政府及中聯辦電話啦

馬斐森都講過, 中聯辦成日搵D大學校長

答唔到咪喊囉

咁都可以做校長

正常都唔會無情情講中聯辦啦
校長鬼拍後尾枕

此地無銀三百兩

而家唔奶共係做唔到大學校長
好似馬斐森 黎到比人架空哂黎玩 做完一屆就無癮走啦
下一個咪係共匪背景既人囉

可能人地直接約佢食飯呢，whatsapp 都得啦，洗乜打電話

豬隊友

Never believe in anything until it's been officially denied

又黎此地無銀

食屎啦錢大康 咁多人聽到講粗口痛心今日政府醫院收左幾多個新症呀

只要有堅定嘅決心，破壞香港一切文化，文明，守則，法律，就可以出任！

垃圾先做教育

但收過電郵

自我審查識do啦

收過信食過飯咁啦